關羽雲長的主婦手緊捏著百潔布 淚眼問蒼天

本文純屬虛構 並沒有針對任何人士

「你做乜野又買大家樂呀！！！！」

一把尖酸刻薄的聲音響徹清晨的走廊。

關羽雲長汗流浹背，手拿著三份早餐氣若如絲道：

「老...老婆....(喘氣) 我返....返黎喇(喘氣)。」

「琴日又大家樂，今日又大家樂，你唔識去第道買架咩？我唔食呀！！！！」

雲長低頭不作一聲，輕輕的關上大門，他好像隱約看到隔壁陳先生鄙視的看著他。

待續。。。

(唔敢博嘴）

「吉列豬扒！！！？？？」

「咁肥咁熱氣點食呀！！！」

「一早叫你自己煮啦，你又懶唔肯煮，又要落街買！！！」

這個淑女就是關二哥的賤內，是雲長自己千挑萬選的。

雲長熟練的從廚房端出碗筷，已經見老婆吃著那塊吉列豬扒，咀嚼得雙下巴激烈地覓動。

「爸爸，個火煺通好好食呀。」關平吃得津津有味。

雲長打算拍下兒子招積的樣子，放上連登曬命。

「你成日影影影影乜鬼呀！！？」關太藐嘴藐舌地說。

「影下個仔.... 順便影下D野食咁.....」雲長細聲道。

「你個死佬日日都大家樂，成日係咁影影影，成個女人咁！！！」關太打斷他說。

這句說話亦打消了雲長的興致。

雲長有點按捺不住，今天早晨還未過已經被罵了不下十次，好像快到臨界點了。

留名

又幾好笑

關平😂😂😂

高汁

等睇聽朝關羽雲長入黎

關平係義子

快d講埋啦

關平

睇到關平忍唔住笑

關平
原來雲長兄有仔
如果係女係咪關家姐？

攪撚錯呀你
雲長兄個仔都post過出黎啦

關太口中仍滿腔勞蘇，雲長在旁言猶在耳，想起自己每朝天未光就開始打點家務，也從未曾獲施捨丁點體諒。

雲長心中的鬱結積壓已久，終於都要爆發了！！！！！

雲長突然衝往廁所把門反鎖。

「我關羽雲長忠肝義膽、 義薄雲天，豈容妳呢Ｄ女人仔日日說三道四....」雲長唸唸有詞。

雲長掏出I Phone，決定要上連登鬧鳩個衰婆！！

雲長的怒氣久未抒發，一發不可收拾，打得手機的鍵盤撻撻作響，好不威風。

雲長在飲食台發帖 -「條1八婆痴1撚線2架」

未幾，已獲得眾多回應，雲長看得很爽，隔著廁所門輕聲說：

「正衰婆，我唔發火你唔驚，網上面個個都鬧到你仆街呀！！」

雲長看得心花怒放。

「你老婆正臭西！！」 — 絲CUP悲B

「Ｄ女人咪撚比飽飯佢地食」 — 打擊老婆奴

「共勉之」 — 晚晚打老婆

雲長覺得出了一啖氣，終於振了夫綱。

雲長（唔敢駁嘴）

屌佢老母1食狗3屎fhw 痴撩線

留名睇馬忠

乜撚呀你

留名待笑

好有畫面

等睇雲長入黎話佢邊係咁無用

唧一聲笑左出黎

笑撚死

嬲到打錯曬d字先係重點

不留名不是人

頂笑到仆街

好文彩

仲有冇

開壇以來最高汁嘅post

應該差唔多起身啦雲長

佢5點半起身 應該洗緊奶樽

留名等雲長兄入黎睇

等雲長入嚟回應

笑死好正

LM

強貼留名

好撚好笑

好高質

好撚正

終於振了夫綱
笑死

冇可能振到

咪住先！驗左DNA未先

睇到又心酸又想笑

雲長起身睇到個post未

留名睇文

二哥好似冇過來喎

關平我屌

雲長

聞者心酸

買早餐未?

好好笑

好撚慘，但好好笑

好高汁
雲長幾時入離

關羽雲長準備偷偷留下負皮

高汁喎屌你 仆仆仆鳩都識寫故

呢次真係幾高汁

加速

請求扑野被拒呢

有過到，開過post

正

屌笑撚死

痴線

雲長仲未入黎

文呢

笑死

二哥不願面對

老婆奴肯入黎未

你叫拜關公既人
點面對自己

有人為我作故事寫書真係好開心

今日一早出街要去睇湯馬士火車頭mikiki ar

I am very happy about the story

Won cheung is here

吉豬是不會買的 要買都買魚柳

Are u on 9 you have miss too much for my message

Mr chan is not there

please say sorry to all mr chan and chen

Face on all the things u afraid

人材輩出

二哥，大家樂有咩早餐推介？

其實樓主個topic先係最精警嘅地方

強帖留名

搭緊巴士笑左出聲

屌你樓主
搭地鐵先嚟睇到個post
睇到個標題已經笑撚到震曬

估唔到有人會作關二歌嘅故仔

零負皮

雲長都認同啊

關哥

好文筆

二哥：我話晒都係專業人士 月入五萬 點解返到屋企成隻狗咁

淚眼問蒼天

你班結拜兄弟又點呀

個負評係咪雲長俾

一個負皮

誰偷偷留下負皮

本帥未做驗證

對天發誓所有好評負評都與本帥無關

留負評者無好報

有創意

飽暖思淫慾，吃飽後最好來一場劇烈的性愛！

雲長已經有這想法四年了，但沒有機會實行，雲長彷彿已經忘了做愛的技巧，關刀早已生銹。

雲長又憶起上個月與兒子的一幕。。。。。

「爸爸.... 爸爸..... 點解我下面有條腸仔既，我唔想要呀，我要剪左去.....」關平純真地哭著說。

「乖仔，呢條JJ黎架，我地男人黎，用佢黎痾殊殊架....」雲長突然鼻頭一酸，沒法子講下去了。

此時雲長已經渾身性慾，壓抑了四年的億萬精兵已經猛烈向著雲長發燙的皮膚衝撞，只欠將軍的號令。

養兵千日，用在一時。

雲長揮動軍旗：我忍唔到喇！！！！！今日一定要扑野！！！！！

劉皇叔會派人去考特首

張三弟今期火鳳好火熱咁作畫

碗都未洗就想扑野

狗食狗糧架咋

每日任務:
買早餐（1/1）
比老婆鬧（14/20）
上lihkg振夫綱（1/1）
同老婆行房（0/1）

快啲出文唔該有活力啲 多啲動作

周公之禮

衫都未掠想除褲？

對

佢返工未又係一隻狗
勿相認

Lm

碗都未洗就想扑野 [/quote]

衫都未掠想除褲？[/quote]

仲有拖左地未？

返工係收錢做狗，係屋企係俾錢做狗

仲得閒上lihkg

真係會加甜？！
但關二嫂都唔仆野嘅，定係俾入勾？

日日畀上司撚到
係側邊食花生幾開心

4年冇扑野

唔同二哥扑唔代表加唔到甜

快D出文啦!

咁你食咩

二哥呀
你真係一個好男人

其實我都算係老闆 不過唔會主動搵生意做

我為人低調

查實我係無上司

關平大戰湯馬士

二哥你坐騎赤兔所以關平坐騎都要紅色

我一陣都去mikiki喎
等我睇下邊度有一家三口先

開post live

點左關平相 應該搵到
雲長巴唔好走住 我3個字後到

一負皮

唔通雲長老婆有account

你都認佢做關平

笑到仆街

高汁post

雲長使勁地拉開廁所門，發現老婆正在房裡玩whatsapp。

雲長戰戰兢兢的走到老婆身邊，老婆只顧打字，甜笑著。

這個似曾相識的笑容，雲長記起當初拍拖的心跳回憶。

雲長似乎放下了戒心，把手徐徐放在老婆養尊處優的手臀上。

關太頓時煞有介事，慌張地把電話藏於被窩。

「你....你痴咩線呀！！？？」關太有點失方寸。

「老婆，我想要.....」雲長欲言又止。

「要你個死人頭呀，我最憎比人摸手摸腳！！！」關太喝道。

「我真係好想扑野呀，四年喇.....四年喇！！！！」雲長開始崩潰。

「你當我咩呀！！！！層樓加我個名咪同你扑囉！！！！！！！」

此記有如當頭棒喝，雲長完全被震攝，良久未能回應。

「Ｄ碗洗左未呀！！！？？？？」說罷關太轉身揮揮衣袖離開。

望著老婆的倒影，雲長心裡百般滋味：妳究竟有冇愛過我．．．．

失色左啲
但依然支持原創！

帽事嘅

agger

關羽係要襯綠色

見到個topic就諗到有幾壓抑

屌 live左

關太拖著關平落公園玩，口中仍是謾罵著。

雲長走到廚房，心底不是味兒。

「我假假地都係個專業人士，五皮一個月，點解我咁折墮！」

「人地返到屋企比老婆服侍，做大爺呀。我呢Ｄ好男人，大把女要呀！！」

「每個月得雞碎零用錢，我冇錢出去威，我冇哂班兄弟！！！」

一眶眼淚在雲長眼球打滾，不斷滴在鋅盤中。

淚珠打在洗潔精的泡沫彈到雲長的主婦手上。

雲長抓著痕癢紅腫的手背，緊捏著百潔布，淚眼問蒼天：

笑到我

終於點題

唔過黎點振夫網

笑撚死
關刀早已生銹 形容得好正

strong post leave name

加甜 老婆外遇

鍵盤戰士

老婆奴嘅一生

唔好寫綠帽
雲長會好慘

頂帽好好睇啊

幾左甜故，笑到出淚

查實層樓有佢名架

呢個關公樣唔夠英氣

成個老坑咁

我三十幾咋大佬

關刀可以磨

我坐車走了 byebye

唔知點解落街買早餐返黎比老婆鬧
好似以前係高登見過類似內容
有冇人印象定我自己ff

雲長兄老婆係咪肥婆

原本我都同意唔好寫綠帽故，好慘

但見到幅圖又忍唔住笑咗

你把刀呢?
幾時拎出黎過下眼界

屌你 笑到流晒眼淚

雲長兄快d入黎取暖，轉頭出返去繼續做老婆奴啦

咁多真人真事創作文嘅

好撚生動
屌

雲長兄 祝你早日解封把關刀
生埋關興

好好笑
同時好慘

No she is thin

我棍要關銀屏

笑到標眼水

隔離有心理時鐘大戰肥婆正傳 呢到又有關二哥傳 好正

睇到都覺得慘
我一樣要做哂d家務 (除左煮飯)﹐但我果個對我好寬容，間唔中掃少一日地都唔係問題

留名
好好笑

Strong post leave name

關二哥

睇到都覺得慘

赤兔湯馬士

見到關平笑撚咗出聲，雲長兄你應該知道關平唔係你親生嫁可，老老柒柒如果個仔唔係你你會否立即離婚？

本身冇追開故，得呢個故我想追

笑到肚痛

出文快少少啦屌你老母

成左親未

有無兒女

係咪完左

好高汁

正史同演義要分開睇

我知你地講乜

不過傾咁耐都係想大家開心笑下並啫

係啦我都等緊呀屌佢老婆

二哥真係好大量

未，同居左兩年幾
等公司上哂軌道就結得婚
唔打算生細路

睇嚟老衲可以幫到雲長兄

我都唔想生

有時做人唔可以太大量

關平大個仔一定以你為恥

（唔敢駁嘴）

究竟關平係咪真係姓關呢

問佢老婆會知

「夠喇.... 唔好....唔好再鬧我......」

雲長雙腳一抽，從夢魘中驚醒。

可憐的雲長，午夜夢迴，全身盡是冷汗，夢醒的雲長咀角仍然不自主地顫抖，猶有餘悸。

雲長急速的呼吸聲伴著關太的鼻鼾聲，相映成趣。

鬧鐘是清晨的五點半，又是新的一天。

反抗失敗了，太陽照常升起。

雲長咬緊牙關，去洗奶樽了。

其實，關二哥一早已經死了。

短文完--

完

屌你咁快完

想當日記睇？

屌呀 唔好再短啲

本身諗住5段寫哂
我第一次寫文冇預有人睇
下次鋪長D囉

咁就完咗
有冇外傳 結婚前之類

好文好文

我都驚關二哥會嬲豬
等陣話我成日JER住佢
但係今次真係唔係講佢(我第一頁都講左)
佢唔信都冇計

仲諗住會有關平大個睇唔起自己老豆嘅情節

關二哥唔會咁小撚氣既

點解會冇早霸王

你條仆街

現實既關二哥已經無撚用
仲諗住故入面既佢會爭氣返d

一鍵留名

下次先啦
去到咁盡等陣有人話無處容身

未講戴綠帽就想完?

關平擺明唔係佢親生

咁就完⋯⋯

關兄已經係連登嘅靈魂人物

呢鋪真係淚眼問蒼天

生返個啦

好好玩

好有樂趣架

認真建議你

網上吹水傾計都咁認真

會死好多腦細胞架

佢個世代可能當我英雄呢

追緊

吓！！？

埋尾話我死

甜故片斷都無啲就死

唔收貨呀大佬

大把人除定褲等你架

同你條洲一樣咁撚短

我放周比你寫呀大哥

本帥未有資格
何德何能呢

冇甜先寫實呀嘛

關二哥咁得閒唔洗做家務咩

屌你完撚咗？
負皮你呀嗱

你平時有甜嫁咩

認真 頭先見到你

關羽雲長

怕老婆到某種境界
不要性，也不用愛。

-----------------------------
WASH MILK BOTTLE NOW
-----------------------------

見到二哥既情況真係好心酸

關雲長顏面何存

二哥：我現實無閪屌，點解連故入面都無得屌⋯⋯

咪係 樓豬重寫啦
開封關刀呀

東邪 紫青 關二哥

三大老婆奴

好正

關二哥會唔會追個關興玩下

文筆唔錯

咁快完

桃園結義

關平明明係便宜仔，關興先係親生仔，唔通你......

東邪
紫青
開羽

三恥

仲有單機俠同晚晚打老婆呢

係喎屌你
好撚慘

完？
邊撚個比你完呀

話說中原有五大高手
其為
紫青 關羽 東邪
單機俠同埋晚晚打老婆
五大高手為爭天下第一老婆奴既稱號
走左上大帽山決一死戰.....

古有華山論劍
今有帽山論妻

屌你關平

你地終有一日會明白，老婆奴才是真正的霸氣

關羽雲長都好脾 比你班仆街咁玩法都冇所謂

文呀！！！！ ！！！！！！

係喎樓主你咪走數呀

唔好讚我 其實玩又好笑又好大家開心啫

唔準鬧我個仔

綠帽山

係喎

比你地轉移左視線

你個仔好得意呀😍

多謝哂

是日晚餐

咖哩

二哥自己煮哂？

馬超呢？

夫剛都未振就完？！

大量

堅好笑

好撚可憐，英雄末路就係娶左個西女人

早洩食屎

關蛇

雲長巴其實我地都係笑下架姐 冇惡意

見到關平大大聲笑左出黎

雲長巴打

你班仆街平時笑下雲長老婆奴都算啦，佢都係開post等大家開心下姐，不過唔好話人帽啦，認真如果真係帽二嫂一定唔會日日對二哥咁差的

Btw主婦手點醫？

好奇當初雲長中意你老婆d乜嘢？

去藥房買野搽手，早晚一次

btw關二哥幾時先成功振夫綱

比你地估下

會唔會1係富家千金

只係定道中落

好耐冇見過高汁post
PS：關平好可愛

高質

今日道地星期日影院

lm

驗左dna未

月入五皮，專業人士，無上司，唔主動拉生意
莫非閣下係一名法律人士

有鬼妹我屌呀

你無追帖我唔怪你

我只可以講係工程界

殷子丹

仲未完呀

關公好似講過自己做QS

相映成趣

未結婚之後一定小鳥依人，呢D後結埋單之後先現形啫

之前二哥好似咁講過

二哥好慘

Anyway辛苦晒你哽左件好野，唔駛留俾其他兄弟 同多得你留佢做家庭主婦，唔係放佢出黎社會做事，我有個類似既女同事，一樣好惡頂

pp9 故完左 但有冇外傳接住落

等睇出書 老婆睇完發現老公上連登o申

留名一身蟻

幾時會發展到華容道?

You never know when to give up

係WO屌

一至五佢出來做野我先無咁惡頂咋老闆

咁點解你仲要娶佢

關平的自白
不日推出

真愛 性格又差又肥

二哥老婆係咪係中學教書

點解唔娶佢

樣靚
身材正
性格好 (未生仔前）

我都想

做到佢仆街就唔會有時間話我

仲會請工人

其實唔肥

你地因乜成日話佢肥呢

佢啲朋友生完就肥

佢就瘦底

生完肥左小小

等你

你有追帖

忠實fans

認真問下，你地上次扑野係幾時？

4年前 好似係

關平3歲1個月
計番時間啱啱好
生完冇再啪

頂得個望字仲辛苦啦
望足4年唔屌得

間唔中一日 annual leave?

樣靚身材正, 日日望住冇得屌,
上青樓未

你同我講個個？？

都冇得屌，有咩用

介紹下啦

我係正宗好仔黎架

個個星期都有咁樣的懶日子
啱啱又洗完碗，佢煮我洗
佢次次洗都唔乾淨，我都係要再做多次，不如一開始就自己洗

出埋續集啦

留名睇續集